\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Kosakenpatrouille} 
\index[in]{Tief steht die Sonne}
\index[in]{Kosakenpatrouille}

\begin{tabbing}
(Summen)\\
1. T\=ief steht die S\=onne, R\=eiter traben in die F\=erne,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf h\\
1. Tief steht die Sonne, Reiter traben in die Ferne,\\

\=hell blitzen Lanzen, Fahnen \=und die S"abel, \=dunkel jedoch ist ihr Ge\=sicht.\kill
\>\bf C\>\bf H\>\bf C\>\bf H\\
hell blitzen Lanzen, Fahnen und die S"abel, dunkel jedoch ist ihr Gesicht.
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. \=Struppige \=Pferde \=wirbeln feine, gelbe \=Wolken,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf h\\
2. Struppige Pferde wirbeln feine, gelbe Wolken,\\

\=selten nur h"ort man kurze, \=dumpfe Rufe, \=ruhig zieh'n Kosaken ihren \=Weg.\kill
\>\bf C\>\bf H\>\bf C\>\bf H\\
selten nur h"ort man kurze, dumpfe Rufe, ruhig zieh'n Kosaken ihren Weg.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Weit in die \=Steppe \=sp"ahen die Patrouillen\=reiter,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf h\\
3. Weit in die Steppe sp"ahen die Patrouillenreiter,\\

\=am Horizont seh'n sie ein \=gelbes Leuchten, \=Z"ugel sich straffen zum Ga\=lopp.\kill
\>\bf C\>\bf H\>\bf C\>\bf H\\
am Horizont seh'n sie ein gelbes Leuchten, Z"ugel sich straffen zum Galopp.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
(Schneller werden)\\
4. \=Schnell wie der \=Sturmwind \=donnert vorw"arts die Ko\=lonne,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf h\\
4. Schnell wie der Sturmwind donnert vorw"arts die Kolonne,\\

\=singend nun zieh'n Kosaken \=ihre S"abel, \=Lanzen umklammert hart der \=Griff.\kill
\>\bf C\>\bf H\>\bf C\>\bf H\\
singend nun zieh'n Kosaken ihre S"abel, Lanzen umklammert hart der Griff.
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
5. \=Brennende \=H"auser, \=zwischen ihnen fremde \=Reiter,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf h\\
5. Brennende H"auser, zwischen ihnen fremde Reiter,\\

\=mordend und brennende Mon\=golenhorden \=bahnen hier blutig ihren \=Weg.\kill
\>\bf C\>\bf H\>\bf C\>\bf H\\
mordend und brennende Mongolenhorden bahnen hier blutig ihren Weg.
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
6. \=Hell klingt ein \=Warnruf, \=viel zu sp"at flieh'n die Mon\=golen,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf h\\
6. Hell klingt ein Warnruf, viel zu sp"at flieh'n die Mongolen,\\

\=blutige Arbeit f"ur Ko\=sakens"abel, \=keiner der Feinde kehrt je \=heim.\kill
\>\bf C\>\bf H\>\bf C\>\bf H\\
blutige Arbeit f"ur Kosakens"abel, keiner der Feinde kehrt je heim.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
(Summen, langsam)\\
7. \=Wieder herrscht \=Ruhe, \=Flammen leuchten "uber \=Gr"abern,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf h\\
7. Wieder herrscht Ruhe, Flammen leuchten "uber Gr"abern,\\

\=betend im Kreis steh'n die Ko\=sakenbr"uder, \=gr"u"sen die Toten noch ein\=mal.\kill
\>\bf C\>\bf H\>\bf C\>\bf H\\
betend im Kreis steh'n die Kosakenbr"uder, gr"u"sen die Toten noch einmal.
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
8. \=Hoch stehen \=Sterne, \=Reiter traben in die \=Ferne,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf h\\
8. Hoch stehen Sterne, Reiter traben in die Ferne,\\

\=hell blitzen Lanzen, Fahnen \=und die S"abel, \=dunkel jedoch ist ihr Ge\=sicht.\kill
\>\bf C\>\bf H\>\bf C\>\bf H\\
hell blitzen Lanzen, Fahnen und die S"abel, dunkel jedoch ist ihr Gesicht.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Bernd, Alex und Wolf aus dem Gau Wirtemberg\\
Weise: Poljuschka Polje\\
FA: 203 TS: 504 PI:\checkmark
\end{angaben}
